---
title: "buat kaomifuxi"
date: "2004-09-24T12:13:00+07:00"
tags:
    - Friends
---

[ngie](http://www.kaomifuxi.com)..

gak tau deh.. gw mesti bilang apa.. lo tau gw kan. gw tau lo juga. cuman
keknya makin hari lo makin susah, dan seriap saran2 yang masuk ke lo,
udah gak mempan lagi deh keknya, keidupan lo yang kek gini.

gw mo bilang: ya udah deh [ngie](http://www.kaomifuxi.com).. idup kita
beda2, gak semuanya bakalan sama, bahkan bayi kembar yang lahir paling
mirip aja pasti idupnya beda.

cuman........... ya gitu deh gw mo bilang apa? gw cuman bisa.. kuat2in
aja lo [ngie](http://www.kaomifuxi.com).
